懷疑自己有渴睡症

每次唔較鬧鐘最少要訓12個鐘以上先會起身
無時無刻都想訓同訓著得

渴睡係自動瞓著，你控制唔到

你似打得
J多 腎虧

真絲

呢個真, 打完J個人好似訓得特別多

Metoo 90後
不過訓12個鐘 會好累
訓9-10最好😛

有冇近視

200度囉

因為我自細一直都有散光但係冇戴眼鏡
所以睇野會特別用神而搞到成個人好攰
唔知道關唔關事@@

用鼻定口呼吸瞓覺時？
會影響